垃圾科FreshGrad想考啲cert增值下自己

垃圾科FreshGrad想考啲cert增值下自己，有無咩證書提議可以考下？

利申：仲未諗到自己想做乜

比你考齊三行牌 調解仲裁牌 DG牌 救生員牌
第時你做普通文員 以上乜都用唔著
不如花些少時間 認清自己想做乜重好啦

急救保安綠卡

紅酒course